笑了，條友派帽俾人貼街招😂

X=5
數學題咩屌你

X=5

x=5

花生友請進

進去邊？

小學生都識答

無陰功啊貼到周街都係

X=五

嘩屌您 估唔到蕭防狗同警犬一樣咁下賤

貼到條撚頭變過街老鼠

樓主周街貼完人再post上連登

陳健康係古代人？

有冇元朗手足識條撚頭

元朗貼到出港島

呢d消防敗類 同行見到應該同佢玩蛋糕塞屎眼迎新啦

樓主被笠綠帽？

證明好多仇家

algebra

醜死怪了，全世界都知🤭

帽唔怕帶 最緊要除得快
咁起碼證明條女夠正 先引到咁多狗公
如果條女豬西黎 您試下有無帽帶

有無 FB IG 呀，想比料人地都無

elementary level

推到有手足上黎相認

IG: 2matthewlauyh1

樓主貼完街招再貼上嚟？

咁啲男人包二奶
係唔係要通街貼個二奶

拍拖 條女又唔係認定你
除帽米得 仲曬錢曬時間貼哩貼去
溝過條仲好

就算冇呢條仔
沒有他 都會有別人

貼到條消防敗類變過街老鼠

推到上熱門先

樓主咪就係

對於冇錢既人 先會考慮錢呢點

貼埋臭雞出黎啦

幾有心。用皺紋膠紙貼

消防食女天經地義

究竟有幾多港女係雞

灣仔黎？
一陣收到去睇下先

仲以為消防淨係鐘意玩塞蛋糕 原來仲鐘意淫人妻兒

樓主個名

不惜工本

條女都出得去玩 分手仲好 貼哩冇意思
男女感情既事 貼出哩就係啱個個咩

似係修頓

樓主振作

18區都貼下

感情無份對錯
係個消防敗類賤格姐
做得出就唔怕比人知啦
利申：花生友

咪係 女死女還在 最緊要識中出即除帽

推到有人上黎相認

不斷更新，夜晚仲係度😆

巴打唔好跟車太貼
一張街招 未必係事實全部

推到條撚頭起朵做KOL先

係 最好推到當事人出黎解畫先

我都係咁諗

樓主係本人

推至更多人見到

為男除害，大家幫手推

正評

十卜，唔好比佢停

真

貼埋條女啦

有心既貼埋張十蚊紙上去 一定上報

推到有人上黎爆大獲先

有咩所謂
最緊要除得快

推

咪係
起碼證明條舊菜夠正 先吸引到咁多狗公

做得出就唔怕認
支持劉生上黎解畫

好多連登仔一見到呢啲就上曬腦咁幫人起底又盛，分分鐘炒車做埋人哋白手套

劉生見字快覆 唔好比人屈您淫人妻女啊劉生

去到荃灣都有😂😂

十八區尋狗

毒果

一直都認為消防 大大隻 鐘意玩蛋糕塞菊花

咁係呢隻呢隻消防敗類特別仆街姐

你都好綠下 狙擊得咁勤力

有冇人計到

我都想有條女咁正 派帽比我

唔洗加 唔洗乘

佢咪事主 點會貼

唔好破壞我對消防既hehe型象

我都想

Ching有冇睇過「唔係咁開心下話？」

其實有冇人計完X=5後 試過個電話通唔通

無

好明顯係

好癲 但我鍾意

咪係
大家唔好跟車太貼

發夢聽到，如果真係差街數會爛春袋

邊單？ 劉生仲唔上黎解畫

樓主發夢聽到 話如果係欠錢唔還 佢就爛春袋

見到樓主係度貼

地鐵都有

樓豬 狗鐵有cam啊 小心行事

都要條女夠淫 好想睇條女流出

岩，地鐵貼黎都冇用，唔夠2秒俾職員meet左

老老實實,我成日覺得依啲野都係姣婆遇著脂粉客既啫
咁樣貼男人街招,搞到好似個女人好無辜俾個男人強姦咗咁on9

樓主好波

屌

淫人妻兒 做得出就唔怕比人知

呢兩張真係笑左

你都係想樓主貼埋隻臭雞者

如果你肯將條豬西變做你條女，噉隨時都有其他人肯帽你

有諗頭

樓主貼咗元朗未，等啲街坊見到都望多佢兩眼
「哦⋯⋯原來你勾義嫂」

但你叫人花生
但除左搶你條女唔覺有咩咁花生
起碼都有柒野俾人笑下
例如j超短呀，會考0分呀，有性病咁之類

有冇花生友打個個電話

啱啱打咗次通咗

樓豬好勇敢
係我就未必敢貼埋上黎 child 登了

冇人提佢屙夜尿？

巴打要打記得咁133

有冇人接

有啊
我冇出聲 佢喺度喂喂喂

提佢俾人貼街招，睇下佢咩反應

有冇人知邊間局？

樓主睇開d啦，搵過第條女又一條好漢

你試吓

附近好啦
消防局有cam

把聲似唔似狗吠聲

都幾似

貼埋條臭雞啦屌

咁早

帽唔怕帶 最緊要除得快

Never give up

即係有一個連登仔戴帽

應該扮撚哂正能量撚 唔係既話點呃蝦條

佢咪知你電話

好過d假膠post

貼埋通過時間一查就查到你乜水

#1
大綠帽超人
•
樓豬

打錯電話有問題

點整法

多謝樓主分享
咁既樣都呃到
自信心即刻番曬黎

打個電話好閒啫

懶醒

會唔會俾人告返轉頭

樓主個名已經明示咗係佢貼

冇架啦 你都等夜晚起身屙夜尿啦

消防佬又大隻又體能好
肯定屌到你女友噴哂水仲嗌哂唔好
樓主一定要玩死隻狗公

邊個係陳建康

好多狗公同一時間溝幾條女 之後一有機會就

樓主好慘 條女比消防狗公屌到個閪闊哂

告盜用左佢肖像權

仆街 旺角都有

希望樓主識中出即飛

我覺得要po埋條女個樣，咁先叫一對璧人

唔係樓主貼嘅我都唔信
不過點解唔貼埋你個ex出黎?
公平d得唔得

誹謗，或者其他野，令當事人名譽受損或者精神受創，溝人地條女係唔算犯法wo,唔知，純粹9up

消防正撚樣！

幾好

燒房員都係花心垃圾

男人始終多情

我地花生友唔驚

點解唔貼臭雞出嚟？
隻臭雞羞恥啲

消防成日返一日放兩日
大把精液無處發洩

可能隻雞都係比狗迷
都係受害者呢

好有創意

貼去元朗消防局附近

幫推

臭雞呢?

事實唔構成誹謗

番屋企休息下先啦 貼左成日 聽日再黎過

On9
擺明借錢追數
成班連登仔俾人利用緊都唔知
係到幫人追數

樓主話如果係追數 佢就爛春袋

長洲都見到

借錢唔還都抵死啦

呢啲女唔抵可憐 氹兩氹上床臭雞

係 執到都喊三聲

樓主發夢聽到話請大家唔好話個女仔，只係隻狗公賤格

大兄您算有情有義

頭先係大埔都見到

施主，一隻手拍唔響架

陳述事實都唔得？

推上熱門先

住元朗 就緊係入返元朗天水圍貼啦

所以我都話 無左呢d女人都唔洗可惜

樓豬 幾時先肯釋懷 ?

唔通當年陳健康告得今日睇真D同百份?

醒下啦

樓主發夢話聽到狗公反咬叫樓主反省下先，我估樓主至少出左呢淡氣先

有證據好啲喎,點知係咪借刀

等法律撚解答

咁撚惡 推撚到條消防敗類見報

見到樓主咁落力，理鬼得佢係咪借刀
有花生食就得啦

貼街招呢招真係萬試萬靈，低成本 高效益

佢依家做緊咩工 ?
係玩就玩大佢, 去佢新工嗰度唱衰佢

🤣

出得黎行 預左要還

消防

比個咁樣衰既派帽

樓豬寫 離職消防員

好多狗公夠厚臉皮都食到靚女

收皮啦 呢啲女有得一次 就會有第二次 只係每次個對象都唔同

一次不忠 百次不用

誹謗其中一個defence 就係事實
除非屈鳩錯左佢

應該佢返間局附近...大Sir一定捉佢照肺

消防員 屌你老母

寫住"離職消防員"

咁唔洗驚

屯門都有代表

條友住元朗，街招貼喺港島

證明到佢真係搶人條女唔係自己亂作未得 個條友普通人一個有撚名譽受損咩，誹謗唔係呢啲普通人用

嘩屌 有埋圖仲要彩色

大綠帽超人

可惜大陸人習慣長篇大論 太多字真係無乜心機睇哂

好樣衰

救熄人地條女心中既慾火

旺角都有

好波

叫佢出火定救火啊

屌你你整條簡單加減數4+3-2咁都好d啦

明明係條女做雞

雞蟲

樓豬比連囝BAM左?

Hi

太難要當街搵部計數機出黎計就不了

貼到去邊

樓主發夢話中場休息

要讚好

方便呀姐清潔

用漿糊就真係水洗都唔清

咁貼法真係見左咁多年街招都未見過

其實成個post 重點都係得張街招

亦未見有任何其他證據，大家就先入為主好認真咁推同屌，其實同思古井單嘢一樣

咁樣其實對於客觀去分析件事係唔公平，大家可以從以下方向考慮：

1. 樓主同條女平時點相處？
2. 點解條女要走？
3. 如果條女而家仲同樓主好，樓主仲有無需要咁樣大費周張？
4. 係咪夠力證明到被貼街招嗰個真係有街招描述嘅行為？
5. 樓主點解咁清楚對方職業背景？

結論係，連登做一個人嘅門檻可以好低

連登神探

陸某唔係咩神探，純粹分享下自己思考嘅角度

個人立場係，即使樓主同女方感情出現問題，亦唔代表劉生親機介入及同女方發生關係係無問題
當然感情無分對錯，但如果樓主係帶完帽事後先透過女方得知/自己查出呢件帽事，咁樓主被背叛亦難怪樓主😡火中消
我個人就覺得，如果樓主問心無愧，無屈啊劉生，咁呢d女人真係早分早著

唔貼撚埋條女？

樓主太長情啦

都話樓主發夢話一定要保護條女，因為好愛佢，所以絕對不會貼

陸某想請教係咪從張街招就確定到劉生有介入？

一張對話紀錄都未見，咁樣我憎個同事都可以作文做佢

樓主發夢話好快會有對話

咁等佢貼完先再有討論價值

黑材料都要慢慢Post啦

比埋條女黎睇睇先

同意，質疑樓主既說話是否真實同有冇偏頗好合理。如果樓主吹水，老屈左阿劉生，咁佢就真係要爛春袋。相反，如果樓主所講屬實，咁阿劉生咁既做法就實係為人所不齒啦

忍下手啦 睇住其他post黎打飛機先

一隻手掌拍唔響
人地大隻消防員
抱起你條女啪到閪皮反晒喇
咁既女要唔要都吧喇

貼到去港島

係 中出即除帽

樓主有前途 女死女還在

推呀

樓主又話陸續有更多料爆既

前排先有個大耳窿開post用同一手法屈鳩個債仔
所以都係唔好跟車太貼

點解講到淨係果係消防嘅錯? 條女呢?
想講句 牛唔飲水唔禁得牛頭低
係就貼埋條女出黎啦

樓主都話佢屈追劉生數就爛春袋

好衰樣

陳健康係乜水

有標題 重點會粗體 9/10 彩色會更好

樓主加油 希望貼哂全港
聽日返工見到一張半張就好

雙重標準
咁撚樣唔係臭雞？

正常人只會影一張
樓主咁有心影咁多張.....
仲要好似知哂貼咩位置

你下次貼人街招就打齊資料啦

綠色特大

發夢聽到樓主話: 做錯字嗰個又唔係自己，行得正企得正，唔似有啲人永遠都唔見得光要呢埋

你係貼就貼埋隻雞出嚟啦
咪畀佢害到其他人呀嘛
淨係貼個仆街有啲唔公平喎

隔籬條友係咪特登企開啲
方便大家睇街招

整多個QR CODE先

真。漢子

最憎啲人講到鬼迷心竅咁
牛唔飲水點撳得牛頭低
出軌就出軌啦
做第三者定出軌嗰個都係仆街
唔好講到係受害者咁

pish

講到條女好似冇菊花咁

受教了

你個名

淨係睇到黃底紅字
已經估到係中國人整嘅poster
得佢哋先有啲咁獨特嘅taste
呢張重要殘體兼一嚿嚿
樓主嗰張簡潔好多

樓主戴完綠帽仲周街揚

咁講呀
啲出軌嘅成日都話係因為同另一半相處唔好
所以先會受唔住誘惑而出軌
如果一段感情係會令人感到困擾同難過
係應該分手
而唔係拖拖拉拉糾纏不清咁
之後出軌再大條道理話係另一半有問題

樓主發夢話: 狗公呃個女仔話俾啲誠意而唔係呃蝦條，所以Quit左消防份工等個女仔無咁大壓力咁話。天網恢恢，原來樓主有舊同學識狗公架，話俾樓主知原來Quit左都可以再入返。不過有人驚呢，講左又收返，好彩樓主cap得快

係就快啦仆街
喺度吱牙膏

樓主發夢話: 要堅強，同警惕下大家，所以唔怕瘀

其實搞人就冇問題嘅，只係做嘅手法可以高章啲

想野生捕獲樓豬

樓主唔係得一個(好似係)，好多人睇唔過眼。

貼條女好過啦
9 成係條女見到消防出哂水自願俾人屌

樓主發夢話: 佢11月8號走(好似係)

呢位師兄如果係苦主可以講多啲

派帽呢啲嘢你估淨係狗公有責任呀？係就貼埋條淫閪啦！

勝利宣言

樓主好有恆心

聽到樓主話因為有兄弟姊妹支持撐住

唔係有人話要睇對話架咩？

終於有人發夢夢到野
有冇多d聽到多d資料

狗公咁撚串 呃蝦條仲學人扮情聖

最好笑係樓豬影晒自己d犯罪證據上網
睇發佈時間，再check下個時附近d街cam就捉到樓豬

抓到樓豬好威威 貼街紙犯法

繼續慢慢玩
反正我信了

樓主

帽唔帽唔敢講 驚跟車太貼
但樓主應該都幾愛條女

邊個係陳健康

對話圖都有埋 今次冇得炒車喇掛

陳然匡我就知

留名等睇連登神探話個對話係樓主自己send比自己虛構的

嘩$1500 咁大罪 樓主會唔會唔夠錢比罰款要老破

不過恐嚇人就真係唔好啦

消防員好多都玩女
仲話加人工 , 得閒到咁

唔啱就應該提出分手依點，陸某表示絕對認同

好，假設樓主所講件事係真先，以「前消防員」嘅角度：
1. 你未結婚
2. 我冇女

佢要加入競爭雖然於理不合，但無可厚非

反觀條女：
1. 有男朋友
2. 未分手先出軌

相比之下，點計依件事當中都係條女比消防員做得更錯

所以樓主係貼街招嘅應該係先貼條女

奈何樓主係一個具佔有慾嘅M 男，只能夠將憤恨轉嫁畀消防員

同埋唔明點解樓主唔係搵條女傾而係搵狗公傾

如果條女係鐘意樓主嘅，樓主又駛乜搵狗公講依番說話？

點解係港島貼街招

一早鬧緊應該貼埋條女出嚟
淨係貼第三者好唔公平
同埋花生會少咗

想知

邊個做得更錯就代表樓主要先貼佢出黎？

貼去將軍澳

足仔無笑哈哈既

消防學院定係老黑學院

有咩地方介紹比樓主同佢班frd

訓練學校

唔知消防員會唔會上下一心撐阿劉生呢

消防同警犬一撚樣，以前落club 成班柒頭無錢開枱就扮撚哂熟，走埋黎yo女

推啦屌 推撚到佢冇得做消防
淨係做到滅火筒

咩五星

Child登鬼識陳健康咩

佢都幾好心，用皺紋膠紙貼街招

內容又幾好笑
回大陸玩雞

樓豬去曬18區貼之後放上黎

樓主呢？！唔好比佢沉

連登唔係法庭
你要有證據先可以屌一個人既請你去做法官
總之有花生食、有娛樂性既就係好post
屌錯/屌啱有乜所謂

狗公唔死都冇用啦
樓主條女比人呃到，唔一定代表佢賤，只不過可能蠢過隻豬姐
不過條狗公就一定賤過隻狗啦

你條女自己做雞仲幫撚住佢
無撚用嘅廢柴
抵你俾消防食住上，晚晚屌爆你條女黎發洩就啱

飛咗條女屌消防仔仲正

派帽畀人死全家
但係樓主條女嗰頭同厹上床
記住，係上床，唔係flirt
轉個頭又話可以良心責備食回頭草
根本條女自己想點都唔知
呢d女養唔熟

Ching識嘢 樓主字裡行間透露出咁ge信息

你條女一樣咁賤
俾人屌完而家係咪扮受害者？

笑左，樓主苦心經營諗住做鳩隻狗公 點知依家個個連登仔屌9佢條女做雞

女友又唔係老婆

其實有無得請人貼街招

成日夜晚12點幾行過彌敦道
見到有阿叔老野痴街招幫人宣傳

樓主犯帽事㗎

其實錯果個係條女

永遠都係咁 見得太多
發生呢D事永遠唔會怪伴侶不忠
反而係怪個第三者
其實個第三者點錯都唔及出軌果個錯
要貼都貼條女啦

LM 最後樓主俾連登仔起番底

X=五
笑撚到仆街

貼多d啦

貼1張係消防局門口好過你貼100張係街

乜撚野叫做除得快，條女都唔貼都叫做除得快
老婆就話乜姐，女友咋懵仔

樓主文筆唔錯

笑了, 樓主收帽俾人笑條女係雞😂

x=五

元朗貼到去港島

嘩你老母講啲野咁撚不負責任都理所當然咁

冇證冇據尻屈就叫低質post，唔係好post

連登多得你咁低質既人搞到咁柒多狗屎垃圾post

今日仲有冇

雖然唔贊同俾綠帽
但屌你 一隻手拍唔響 你條女都有錯
你係貼就貼埋條女出黎

仲有冇野爆

分手當然係一件事
唱衰條女都十分重要

叛我者亡是常識吧

樓主係咪咳神？

認真，call ICAC

仲要咁串話自己可以彈出彈入

成個大陸金剛咁

係

香港冇㗎

如果佢老豆真係大粒野，條撚屌咁串會唔會累埋佢老豆

得張相乜都冇 都可以有個故仔
起碼有流出片/相先講啦

上星期學院走？ 上期出班已經係兩個月前

早quit咪得囉

支持報ICAC

今日仲有冇宣傳

根據最危險嘅地方就係最安全呢個定律，我有理由深信柱後條友就係呀Matthew

聽聞佢仲話唔識死話要保護個女仔

條女一定晚晚俾滅火筒塞入去塊閪

條友人格好差，正賤人
做出呢d事一d都唔奇

仲話要入返去

條女先係消防員，條仔而家乜火都無啦

有冇聽到有人發夢爆條父幹撚更多料

您又知？睇條友個樣就知佢聖慾強啦

彈出又彈入？當自己屋企咁玩

睇個手臂仲幼過女人手臂 睇人講手臂越幼，條腸仔會越幼

81777778

之前有單退休總警司個女藏大麻，保息完再提堂，條女直情係外國無返黎

睇黎條友都係得罪人多 稱呼人少

不招人妒是庸才 鬼叫佢老豆⭐️ 乘五
您班葡萄撚都係返屋企打飛機算啦

可唔可以幫佢老豆含

💩

禾要奶屎眼同托袋底 咪同禾爭

好靚仔

880個正皮 睇黎好有潛質做網紅

您有朋友發夢識佢本人

冇 無人發夢無料到

Y=5+5*

此post已完

嘩 d英文咁godest POLYU又一傑出校友

拎條芝士腸狠狠的保護她

伍*原來等同總警司級

好正 有矛手足都想帶呢頂帽

唔怪之您會打完飛雞痾尿開叉啦
打完飛機，屙尿開叉

咁靚仔都矛狗像權

禾的Daddy是劉剛

師兄是咪另一位苦主

Anymore dream info

唔通有人中出即飛 轉食樓主ex 唔⭐️之子果然食囡有一手

D英文咁樣，點interview入去？

本圖與本文無關 勿對號入座。邊丁邊等樓主出圖

跟進留名

樓主仲有無發夢??

ig pls

PWC 呢d地方都梗係多狗公啦 check數佬扮哂野

我不打了

中同黎，好撚煩膠